香港人支持侵係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫侵侵

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？美國人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由美國⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
共狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩？

就輸啦

潮文

人都唔見埋

香港人支持習近平係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

香港人支持林鄭月娥係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

香港人支持民建聯係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

仲有無?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?